東TOUCH汁左之後真係唔識點買杉

好難知D潮人玩D咩KEY ITEMS